廚絲食記@米豬連泰國菜

無得去旅行，睇住之前去旅行既相止住渴先
上年去曼谷既時候，搵咗間米芝蓮餐廳食fusion 菜既
啲相係濛既，因為我求其搵電話影
個環境好relax 好chill,店主仲自己種左一大片rosemary 園，好香

個甜品係jasmine rice ice cream,
係目前為止食過最好食嘅雪糕
好掛住呀

請換左電話再影相

間野咩名?

窮撚要用電話用到最後一刻

影到成pat屎咁點撚樣睇